即場買4：2有返30倍

開波前嫌15倍太低水既巴打有福了
而加半場完，即場4：2有30倍